我打機識左個台妹

打機果陣佢已經好善談(文字上),又有禮貌,技術又唔錯.

加佢聯絡好友之後發現佢icon有張相,好撚靚,講真,好有氣質好吸引我.

*佢張icon

一開始傾得好投契,佢又比曬機會我話我令佢好有印象blablabla.

講真,對於一個情竇初開既小毒撚來講,佢每一舉一動一言一行都令我dokidoki,

佢一覆我就秒回,佢要搵人打機我就即刻on,佢開youtube我就即刻做觀眾.

久旱逢春,佢既出現對於我來講簡直係Miss Right,打從骨子裡致命地吸引住我.

我已經認定佢為自己未來既妻子,打算對佢至死不渝,甚至搵埋飛台灣既機票,打算直接買一束鮮花去佢間大學跪地求交往.

愛情,對我來講似乎終於可以獲得.

雖然佢至今都未開mic講過半句野,

無論係佢果數百條youtube片定佢同人開副本打機既live.

[red都冇講過一句野[/red]

點解我會知?因為佢每一條片每一秒鐘我都聽,但毫無發現,有時佢d mic收到雜音,但唯獨佢把聲,永遠都收唔到.

我從佢平時youtube既喜好同埋佢神魔之塔入面個id叫松井玲奈得知佢中意唔少日韓明星,雖然大部分都係日本女星,

我逐個逐個睇樣,

其中一個叫松井玲奈既女星.

生得同佢好似樣...?

我唔知應唔應該同佢攤牌好.

可能依個世界真係有人兩粒密喺同一個位置.

其實我做咁多野,都係想firm佢係個女仔,就算佢唔係相中人都好啊.

如今我好似知道個答案,但又唔想面對

答案就是gay

樓主一直同緊個男人打機

一直中意左個死人妖,唉

你打飛機嗰時會唔會幻想佢春袋嗰陣味

唉 樓豬...

睇到扯扯地

琴晚用佢icon打飛機,想即刻飛去台灣奶盡佢每一吋肌膚.

我依家諗翻起...覺得好嘔心

一早add 人ig咪唔洗搞咁多
又逐條片聽晒 🐷撚到你

問佢有無line 加佢就知 line係台灣好普及 基本上年輕嘅個個都有 正路呢啲年嘅女仔肯定會成日換相

點解咁多人會中意玩cyber love咁撚虛嘅野
醒啦

加左line,但得佢劍三入面既角色相

屌你笑到我仆街
呢個年代仲有網絡人妖

係我眼疾定點
我覺得兩粒癦個都唔同

我初步估計係開左尖面apps導致佢向上拉左d

有可能張相係假 但佢可能真係女嚟 我近排玩嗰隻手遊line群入面有幾個台妹都係放遊戲相 反而男嘅無乜點見會放遊戲相

呃左你幾多錢

得一張相你都信

樓豬：我打機識左個台仔

仲要follow 咁多日本女星

但佢一開始承認自己係相中人既用意係乜?

以前中學雞打機年代就比人妖呃過錢,

依家最多比佢呃時間同精力..冇被呃錢

有得屌你屌唔屌？

網上情緣騙案

男人不了

咁佢icon有樣，search下咪知係咪女星/佢係咪偷人相

算啦 脫毒 正正經經識個女仔啦
一陣叫你買點數 你都狗衝去咖啦

只可以同你講，第一張相果個一定唔係玲奈
其他自己諗

本身都覺得你好可憐 仲諗住就算唔係佢 有女識著你真係幸福 點知毒撚都係改不了本性

你打機識咗個台仔

貪得意掛 或者佢可能係男呢 搵啲靚嘅相釣下狗… 釣下仔 我都遇過唔少 前排我都同一條友攤咗牌 不過事實上佢有無講過自己係女 我同佢攤完仲繼續一齊玩吹水

我有個fd個時都比假相人呃過
用假相，但堅係女（因為性格勁港女），
個時未出google以圖搜圖，呃足三年
醒下啦巴打，係呢個年代，
隔離post唔靚既女仔都會瘋狂影相放ig，
抖音又一堆小學妹妹仔
何況係靚既女仔

岩岩search過玲奈冇咁濃裝
我覺得似以前既死魚魚
同埋張相後面d舖頭名唔似係日本
應該係某d台灣/大陸網紅

笑死

OrZ -||

其實主要都係睇巴打你接唔接受到個結果 如果你同佢真係咁啱傾 不如直接同佢攤牌好過啦 如果張相真係佢 佢開心都嚟唔切 竟然有人話佢似明星 最重要最重要係你接唔接受到你同一個男人傾咗咁耐 又打飛機咁 如果你接受唔到就算啦

兩張相啲墨都唔同位置 個女星粒墨高啲架喎

求其搵個藉口同佢video call 咪知

巴打你睇下佢玩劍3啲片有佢講嘢 ,男人嚟嫁喎

男人嚟喎ching

希望巴打係假膠唔係真係俾男人迷到

台灣好鍾意扮女人架
見咁多變性人就知

如果加左line
張相唔係用人樣
一係就男仔
一係就普通樣
唔知你玩咩遊戲啦
但係通常用假相
你都唔好抱有咩希望啦
之前玩個款遊戲
個陣又係有個女仔 用假相 昆鳩人
之後要攪到 張相既真人 要係FB澄清
呢個女仔 宜加唔知仲有無玩
不過 勸你一句啦
遊戲始終係遊戲
唔好諗咁多啦
玩得開心就好

首先張icon一定唔係松井玲奈先

劍三咁多女都比樓主撞正個人妖

擺明男人啦
個channel拉到最底
全部都女團
女仔人家邊會睇女團呀
係都男團啦

呢條片5:20開始佢就不停屌人遲到

比佢拒絕左

佢解釋話係隊長指揮,

我聽落的確有其他女仔聲,

但佢答案話佢全程都唔會開mic

直接打比佢或者你開語音之類聽佢聲確定啦
唔係話幫佢 但個頻道入面把男聲係帶副本個RL把聲黎
佢似直頭冇用過MIC喎

以上方法全部冇用,佢連ggc都長期隱形,我連想circk入佢用緊個聊聊都有困難

隊友把聲同佢自己發出嘅聲差咁遠都分唔到咩?

原來是個boy

仲有希望喎

明顯係仔 又唔開mic同你講野

點都好啦 樓主你咪太沉迷落去喇
網戀+異地 而且莫講話真樣 你連聲都未見過...
你當人妖算啦 睇你咁樣 唔係點數黨算你好彩架喇
唔係分分鐘你俾人呃到破產

其實是個BOY

張相唔係松井玲奈嚟

巴打,你有冇問過佢係唔係MIX嘅?

及早抽身巴打

已經可以收檔

咪LUN ON9架,
咁既樣會同你打機?
屌你咩,呢的正妹一睇就知連IPHONE都唔撚識用啦,

咁易鍾意人
聲都未聽過咪諗咁多啦
同埋張相同個明星唔係好似

張相唔係松井玲奈黎，屌你我女神差咁遠都分唔出

不過即使係咁唔代表個個冇機會係男人

見到就諗起中學個時玩瑪奇識咗個台灣人，一直以為佢係男仔，去台南旅行個時先知，咁岩佢台南住，就約出嚟帶我玩，出到嚟個陣先知係女仔（一般樣）搞到我好怕羞 ，之後去唱k個時佢竟然識用譚仔話唱明年今日
Btw佢係2015定16同瑪奇個會長結咗婚

幻想下好啦 就當佢真係女
都99%唔會有好結果
唔好咁易信女人
特別係打機既女人

利申：過來人

屌 劍三真係好多台妹
有同佢同團過不過唔識佢
算把啦你追唔到架啦
臭傻逼

咪做住朋友先囉

又無壞既

不專業分析：
背包整潔程度+江貢俠義爆左唔清=>懶得煩
會擺寵物上快捷欄=>女性化
佢好可能係一個女性化嘅妖
PS樓主怕咩上 最多唔啱咪唔奔現
既不是同性又如何談戀愛？
試下撩佢打勾勾西 食下雞開始囉
遲早會開麥啦
加油啦 最多咪刪好友加仇殺上八一八

睇完標題 未睇內文
見篇野咁長 知你咁認真已經笑撚左
我想像唔到 果個「台妹」會唔會笑到高潮

就算真係女
聲都唔畀你聽
樣都唔畀你睇
你仲覺得有機會？

台灣好鍾意扮人架 扮到開哂ig fb好似精神病咁
你有玩lol應該知邊個丁特同芯芯啦
最勁係佢扮個女仔我有follow開ig都認唔到

樓主不斷呃緊自己對方係個女仔

D 劍3片把聲同其他人聲有分別喎
似直播條友講囉

睇黎樓豬dry到男人都啱

照下你個樣先啦

樓主，隨緣啦
男又好女又好，啱傾咪算囉
有時幻想嘅嘢破壞咗咪仲衰

張icon邊忽係松井玲奈
驗眼啦樓豬

you竟然是個boy

叫佢影多幾張相黎睇睇 唔肯影咪即係男人囉

毒撚到你 就算我係毒撚我都知上網溝靚女難撚過登天

利申:識得有個打機溝咗條女，不過樣就....

你自拍出嚟confirm你係男人先啦

鍾意你有才華?

男的也好 點解唔試下

我個 fb 打 wow 時識左個台妹，傾耐熟左飛去台灣見面就搞掂左，現在重結左婚留台棄港

不過你得張相，又冇傾冇 voice.... 已經唔同既事，男定女都好難講

櫻樓豬俾個台灣宅男呃足咁耐

難怪今年比上年多左成半

老公, 我明天要去當兵了
有一星期不能上線 請勿掛念

jenny61021 google 下可能有

樓主

個icon係撚松井

張祐靜 Jenny
YU.CHING?

男人黎
樓主傻仔

其實佢係啞的

lm

講真 無論兩粒墨 嘴珠 唇厚度 下巴形態都冇一忽係似
一定唔會係玲奈
不過佢係咪女就唔肯定
你都係面對現實擺啦 及早抽身呀

我有個fd，早排係我面前講話自己溝到女
以為佢可以告別28年單身生涯，點知佢同我地講話係隻game識，真人又未見過，聲又未見過。結局唔講啦！自己估。其實同樣身為毒撚就唔好有咁多幻想，擾亂世界和平啦！

張相係台灣youtuber 本本黎
樓主死心啦

毒撚好得人驚

飲得塑化劑多

其實佢都有可能係相中人嚟
但都係男人

而家啲偽娘化裝加ps要幾靚都有

樓主搵張靚女相開個新acct 試下反媾佢

第1張同第5張都差好遠喎

本人出現了！

樓主毒撚都算 重要面盲

Guy In Real Life

佢一覆我就秒回,佢要搵人打機我就即刻on,佢開youtube我就即刻做觀眾.

久旱逢春,佢既出現對於我來講簡直係Miss Right,打從骨子裡致命地吸引住我.

我已經認定佢為自己未來既妻子,打算對佢至死不渝,甚至搵埋飛台灣既機票,打算直接買一束鮮花去佢間大學跪地求交往.

點解我會知?因為佢每一條片每一秒鐘我都聽,但毫無發現,有時佢d mic收到雜音,但唯獨佢把聲,永遠都收唔到.

毒撚真係好撚恐怖

利申:睇完你d野之後懷疑緊自己算唔算毒撚

我已經認定佢為自己未來既妻子,打算對佢至死不渝

訓撚醒未，
你好靚仔，好有才華？

唔好呃自己，
更加唔好比人呃到感情/錢

以前打機都遇過假背景假相既台妹，扮有錢人

樣聲都唔比你見聽 一定男啦 就算女都無你份 柒夠未

點解無你竟然是個boy.jpg

邊會有女無啦啦add架，照下鏡先啦

就係等緊呢幅圖

On9

個本本睇佢ig又幾靚

可以玩69

我都係打機識左個台妹 不過冇你咁唔好彩 真係女黎既 一齊左兩年幾 見過家長 食埋

比人串你好心就開佢波啦

一睇就知係偽娘啦

有冇其他資料

愛上左個台仔

你老尾當識個朋友唔得㗎咩

日文 ドキドキ 心跳加速咁解

Mycard

俾d信心 堅定d

希望樓主早啲抽身

dokan dokan paradie屎

她竟然是個boy

巴打有玩劍3？ 咩服？

我啲女仔fd都會睇女團

但係睇佢d playlist幾似女仔喎...

樓豬呢啲毒撚比人當狗撚

樓主死心啦

只要信，不要問 信者必得永生呀，樓主

好靚女喎，點可能係P

見到真人先講 .. 通常呢D 都係違反商品說明條例 .....

張icon 同個明星差好遠播
兩粒墨位置 p完都唔會差咁遠
想知係咪真走轉台灣咪知
一千蚊就去到
就算見唔到 去行吓 食吓嘢都無蝕

毒撚真係好恐怖

如果冇呃錢咪試下先，萬一係真人你咪fatfat
係人妖最多咪比人吉
比人吉博初戀極靚女 抵屌吧

我識左成班台灣frd 添
其實台灣人幾熱情

通常網上自稱係女仔, 又或者個網名好似女仔個D
係未開聲之前都唔好信
信者抵死

呢個YouTuber黎，叫本本

樓主唔好咁痴線啦

好撚毒

其實睇佢條Youtube頻道最高view數係韓國女團
第二高就係劍三深入研究既技術片
樓主你覺得似係相中人會擺上Youtube既片咩?
雖然唔可以話好肯定話佢唔係女
但一定唔會係相中人囉
醒啦 樓主

雖然佢至今都未開mic講過半句野

其實係個日本女星扮台妹打機者
唔好諗咁多
諗住個男人打飛機啊你

樓主 我識佢本人
佢係男人
以前同一個幫會 同一個團
唔信我嘅話留低聯絡方法

諗返又真係有啲似 真失敗

樓主學定梅菜扣肉點整都得啦
今次食硬女

傲血定江海，等我幫你驗明正身
巔峰比狗屌

拎張圖去google photo search啦傻仔

條友都好無誠意 如果用埋變聲器就可以叫樓主買點數卡

陰鳩公

群眾有權知道真相

咪玩啦屌你，條女係撚松井玲奈，完全兩個人

利申： akb老飯

哇， 劍網三黎， 睇到成都個比武台

少年你太年輕了，呢個一睇就知係男人

btw其實你都係心理作用姐，明明同男人咁夾

有人貼左you have why play me 未

證明呢？

諗下都知如果真係女人佢洗鬼強調自己係女人咩，多數女人打機都唔會話自己係女人 (為咗避免俾你呢種毒撚搞)

利申:之前有個fd又係以為對面係女人，又唔小心聽到聲，對面又解釋係其他人嘅聲，同你情況一模一樣，結果對面真係男人，俾人撚咗成年笑到我gapgap聲

唔撚得 我一定要佢係女人先得

可能係男扮女裝呢

又一個受害者

正常女人一見到你咁在意佢嘅性別就已經掉頭走咗啦，樓主你咁都睇唔出

不過講真張相係幾正

台灣.............

正正經經識過個啦

講白d，你同人地三唔識七，性別都未知呀

成年人，識分現實同虛構世界未？

定係要我叫聲你做桐人？？

毒撚唔好ff 咁多 唉

未必係人妖嘅

可能成個欣宜咁

台灣咁多肥膩野食

台仔好鐘意扮女人，之前已經有個北哥...

小心問你借錢 好多 on9 ，人都未見過就畀錢人。

樓主其實我都係女人嚟
得閒出嚟格吓劍

中硬伏

就算有聲, 都有變聲器呢樣野啦...

同佢講話要黎台灣 叫佢帶你去玩
睇下佢會唔會即刻縮沙

咁就覺得人地個樣真係咁
唔怪得咁多戇鳩網戀比人呃

網戀我小學先我

一個肯出樣既女仔 會唔肯出聲？

鍾意男人

佢就快要去當兵了

網路情緣

樓主接受唔到，已經潛水了

點解唔試下接受男人 可能搵到你嘅天空

巴打們睇兩野就發現係男啦，樓主仲話條條片過晒話係女

唔係本本黎喎

mic都唔開咪仔

台妹打機識男仔好正常喎
我都識一個

神通廣大

嘩原來咁多人識...

樓主死心啦
張相既女仔係大陸人黎

自己對比下張相

好死心面對現實啦

樓主on9
女仔點會咁沉迷打機啊 用個腦諗下啦

我變

打機識台妹唔係唔得
但聲都冇聽過真係窄D
不過連登真係好多盲反小朋友
又唔熟台灣文化 就係到9up
佢地真係好多女打機 唔似香港
利申：台灣女朋友 兩年 打機識

知你26歲得中七畢業廢柴要開post問點過台灣做嘢見女朋友好威威啦

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
唔要變裝
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D

唔係話威唔威
有時候自己一知半解既野
唔洗咁執著既
個世界咁大 咩人都有
下下一黎就用自己果套去judge 9人
真係當自己判官咩
我都只係講下
以我所知台灣係多女打機
而自己都識過或者聽過唔少人係溝到台妹既
唔係自唔自豪既問題 只係一個經驗分享
而唔係一面倒咁話邊有女打機架
打得機都係男人呢D
當然如果你覺得我係炫耀既話
我都冇辦法既 自卑心作崇

要有幾毒先會諗住打機識女

唔係話無女 但停一停諗一諗先

咪過去台灣玩下, 借啲易約佢出嚟囉

台南雲林果d鄉下台妹真係好單純好易食

無講過野已經知啦 又唔係出樣 出聲咁易點會唔肯講

你自己PM樓主啦, 佢都搵緊你呢類人.

新會員

又係劍三

[/quote]我有個fd，早排係我面前講話自己溝到女
以為佢可以告別28年單身生涯，點知佢同我地講話係隻game識，真人又未見過，聲又未見過。結局唔講啦！自己估。其實同樣身為毒撚就唔好有咁多幻想，擾亂世界和平啦！[/quote]

其實你知唔知你同樓主條傻鳩無分別

咩服 江海既話我幫你識佢

未睇晒post，嗱，樓主，如果你唔係吹水，我係會同情你，唔好咁多幻想喇，當對方係普通男仔一個算喇，千其千其唔好買咩點數卡，亦唔好咁傻仔諗住飛去台記，記住呀！

完

識玩

開cam/facetime?

一睇就知係大陸妹啦
成陣大陸味

對面mic都冇開過、個人資料完全冇同你講過，名又唔知身份又唔知，連人妖常見嘅姣仔都冇姣過你
只不過係同你一齊打多兩場副本，樓主就望住人地icon張靚女相打曬飛機又話求交往又話未來妻子
FF那麼多，你話對面呃你感情，我反而覺得你自作多情老屈佢囉
毒撚真可怕

其實度度地方都有女打機
但樓主case 多數都係假相啦
唔係冇女追女團 但比較少囉 好少女仔用假相又追咁多女團又打機
聲其實都有得扮 連聲都冇聽過 就話中意人 樓主真係小毒毒小朋友

屌喇星樓主肯定毒撚到仆街

屌你老味我以為doggy doggy咁解

劍三叫咩名呀你

樓主振作呀

點樣起到底係個細路女?

第三張jake咩戲

nightcrawler?

打機拍片 係女既點解唔講野

樓豬玩咁耐劍三都唔撚醒水既

樓豬真係毒撚王

我已經認定佢為自己未來既妻子,打算對佢至死不渝

打冷震

btw大陸女仔玩日系都幾正

點解LOL會比班台妹台仔當左係愛情/交友遊戲咁玩?

依個真
真係想搵個日系大陸妹 都好過搵港女
起碼有小小日系味道
but一諗起佢一開口蝗語就。。。

都係不了

樓主唔好放棄, 應該好快可以格劍!

都唔知話你ON9定天真好..........

去馬啦

Lm

你地會打算繼續發展落去？
如果有佢黎香港定你去台灣

利申 一樣打機識左個台妹 食埋 努力long d緊

老閪都走 除非香港冧樓

諗住隻男人腳黎打老飛

其實樓主一直同松井玲奈打緊機

劍3其實對比起其實game黎講人妖比較少

女嘅比例真係好多 先不論呢件係真女定人妖 你都要諗下兩個人嘅地區有冇可能起埋到一齊

如果唔得 咪玩下情緣咪算囉 separate番現實同劍3 打機識女真係冇咩問題 由其係劍3

但都保留番少少理智去諗野

btw, 如果你想知佢係咪真係女 你可以試下開隻分身入佢個公會 做好公關 問其他成員拎下料

你有料又可以跟冬季啲團 又係同其他人公關下

btw 人地連開mic都唔肯 聲又冇比你聽過

你都知咩事啦 連假嘅機會你都收唔到

玩下情緣算把啦

屌 真係睇到打哂冷震 唔好話未見過真人 連聲都冇聽過就咁多FF 真係女都怕左你啦

真係比人撚狗咁撚

照鏡先

好快會話你知佢要去當兵不能再玩了

佢係七秀？

jenny61021->張祐靜->she61021->似係女，2011，2012前後讀緊高中喎，巴打加油

攤左牌未啊